{
  "Home": "홈",
  "Properties": "가구",
  "Agents": "에이전트",
  "Community": "커뮤니티",
  "My Page": "마이 페이지",
  "CS": "고객센터",
  "Login": "로그인",
  "Register": "가입",
  "Location": "위치",
  "Property type": "가구 유형",
  "Rooms": "방",
  "Advanced": "고급 필터",
  "Property Search": "가구 찾기",
  "We are glad to see you again!": "다시 만나서 반갑습니다!",
  "Home / For Rent": "홈 / 임대용",
  "Agent Page": "에이전트 페이지",
  "my page": "마이 페이지",
  "Community Detail": "커뮤니티 디테일",
  "Login/Signup": "로그인/가입",
  "Member Page": "멤버 페이지",
  "Repair Services": "수리 서비스",
  "We don't just build — we repair. Our skilled craftsmen bring new life to broken furniture. Explore our service page to view repaired items and find expert technicians ready to help.": "우리는 단지 제작만 하는 것이 아니라 수리도 합니다. 우리의 숙련된 장인들이 부서진 가구에 새 생명을 불어넣습니다. 서비스 페이지에서 수리된 제품을 확인하고 도움을 줄 준비가 된 전문 기술자를 찾아보세요.",
  "Explore Repair Service": "수리 서비스 둘러보기",
  "Service": "서비스",
  "Kitchen Collection": "주방 컬렉션",
  "Modern and Practical": "현대적이고 실용적인",
  "Office Furniture": "사무용 가구",
  "Work in Style": "스타일리시하게 일하세요",
  "Bathroom Interior": "욕실 인테리어",
  "Refresh Your Space": "공간을 새롭게 하세요",
  "Home Essentials": "홈 필수품",
  "Comfort for Your Living Space": "거실 공간을 위한 편안함",
  "Explore": "자세히 보기",
  "Trend Properties": "인기 가구",
  "Trends Empty": "인기 가구가 없습니다",
  "Easily explore our carefully curated categories to find your favorite items": "엄선된 카테고리를 쉽게 탐색하여 원하는 상품을 찾아보세요",
  "TIMELESS ELEGANCE": "시간을 초월한 우아함",
  "Discover Furniture's For Living": "생활을 위한 가구 발견하기",
  "Consectetur a erat nam at. Facilisis magna etiam tempor orci. Sem et tortor consequat id. Fermentum egestas tellus. Nunc eu hendrerit turpis. Fusce non lectus sem.": "편안함과 스타일을 동시에 추구하는 가구입니다. 집안을 아름답게 꾸며보세요.",
  "SMART SOLUTION": "스마트 솔루션",
  "Enjoy With Style & Comfort": "스타일과 편안함을 즐기세요",
  "Feugiat pretium nibh ipsum consequat nisi vel pretium lectus quam. Aliquam ut porttitor leo a diam sollicitudin. Nam at lectus urna duis convallis.": "최고의 편안함과 디자인을 제공합니다.",
  "CREATE MEMORIES": "추억을 만드세요",
  "Embrace The Beauty Of Furniture's": "가구의 아름다움을 만끽하세요",
  "Ut placerat orci nulla pellentesque posuere lorem ipsum dolor. A condimentum vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus.": "우리의 가구가 집에 따뜻함과 안락함을 더해줍니다.",
  "Shop Now": "지금 구매하기",
  "News & Blogs": "뉴스 & 블로그",
  "Our Latest": "최신",
  "View All Blogs": "모든 블로그 보기",
  "News": "뉴스",
  "Free": "자유",
  "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit": "정보를 위한 예시 텍스트",
  "Read More": "더 보기",
  "Latest Gaming": "최신 게이밍",
  "Chairs": "의자",
  "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed": "제품 설명 예시 텍스트",
  "Flat 20% Discount": "20% 할인",
  "Wood Chair": "우드 체어",
  "Collection": "컬렉션",
  "Flat 15% Discount": "15% 할인",
  "Loading flash sale properties...": "할인 가구를 불러오는 중...",
  "Error loading flash sale properties:": "할인 가구를 불러오는 중 오류 발생:",
  "No flash sale available": "현재 플래시 세일이 없습니다",
  "New offers coming soon": "곧 새로운 혜택이 제공됩니다",
  "Flash Sale!": "플래시 세일!",
  "Exclusive Offer": "단독 혜택",
  "OFF": "할인",
  "Days": "일",
  "Hours": "시간",
  "Minutes": "분",
  "Top Agents": "우수 중개인",
  "Our Top Agents always ready to serve you": "우리의 우수 중개인은 항상 당신을 도울 준비가 되어 있습니다",
  "Our Products": "우리 제품",
  "Our Products Collections": "우리 제품 컬렉션",
  "All Products": "모든 제품",
  "Top Properties": "최고의 가구",
  "Popular Properties": "인기 가구",
  "No Products Found": "제품을 찾을 수 없습니다",
  "Our Properties": "우리 가구",
  "Properties Collections": "가구 컬렉션",
  "All Properties": "모든 가구",
  "Category": "카테고리",
  "Material": "재료",
  "Color": "색상",
  "STOOL": "스툴",
  "TABLE": "테이블",
  "BED": "침대",
  "SOFA": "소파",
  "CABINET": "캐비닛",
  "CHAIR": "의자",
  "SHELF": "선반",
  "OTHER": "기타",
  "HOLD": "보류",
  "ACTIVE": "활성",
  "SOLD": "판매됨",
  "DELETE": "삭제됨",
  "HOME": "집",
  "OFFICE": "사무실",
  "OUTDOOR": "야외",
  "KITCHEN": "주방",
  "BATHROOM": "욕실",
  "WOOD": "나무",
  "METAL": "금속",
  "PLASTIC": "플라스틱",
  "GLASS": "유리",
  "WHITE": "흰색",
  "BLACK": "검정색",
  "BROWN": "갈색",
  "GRAY": "회색",
  "BEIGE": "베이지색",
  "BLUE": "파란색",
  "GREEN": "초록색",
  "NEW": "새것",
  "USED": "중고",
  "USER": "사용자",
  "AGENT": "에이전트",
  "ADMIN": "관리자",
  "TECHNICIAN": "기술자",
  "total free customer care": "무료 고객 지원",
  "+82 10 4867 2909": "+82 10 4867 2909",
  "nee live": "라이브 지원",
  "Support?": "지원?",
  "follow us on social media": "소셜 미디어에서 팔로우하세요",
  "Popular Search": "인기 검색",
  "Property for Rent": "임대 가구",
  "Property Low to hide": "저가 가구",
  "quickLinks": "빠른 링크",
  "Terms of Use": "이용 약관",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
  "Pricing Plans": "요금제",
  "Our Services": "서비스",
  "Contact Support": "고객 지원",
  "FAQs": "자주 묻는 질문",
  "Discover": "발견",
  "Seoul": "서울",
  "Gyeongido": "경기도",
  "Busan": "부산",
  "Jejudo": "제주도",
  "© Nestar - All rights reserved. Nestar": "© Nestar - 판권 소유. Nestar",
  "Sign up for 20% discount": "20% 할인 가입",
  "Unlock exclusive deals and trend alerts. Sign up now for the latest in furniture.": "독점 할인 및 최신 트렌드 알림을 받아보세요. 지금 가입하세요.",
  "Email": "이메일",
  "Subscribe": "구독하기",
  "Dear girls, stop giving yourself a hard time just because you don't fit the set bars of beauty and fashion. It's Time To be unapologetically you with Costume County!": "친애하는 여성 여러분, 가구가 완벽한 기준에 맞을 필요는 없습니다. 아름다움은 여러분만의 스타일에 있습니다. Costume County와 함께 자신을 반영하는 가구를 선택하고 꿈꾸는 공간을 만드세요.",
  "Popular categories": "인기 카테고리",
  "About us": "회사 소개",
  "Contact": "문의하기",
  "Faq": "자주 묻는 질문",
  "Privacy policy": "개인정보 보호정책",
  "Return & exchange": "반품 및 교환",
  "Shipping policy": "배송 정책",
  "Terms & condition": "이용 약관",
  "Shop": "쇼핑",
  "Blog": "블로그",
  "Pages": "페이지",
  "Shop contact": "상점 연락처",
  "Hotline:": "핫라인:",
  "Free 24/7": "24시간 무료",
  "Phone:": "전화:",
  "+01 0123 456 789": "+01 0123 456 789",
  "Address:": "주소:",
  "1010 white street block, USA": "1010 화이트 스트리트 블록, 미국",
  "Email:": "이메일:",
  "admin@gmail.com": "admin@gmail.com",
  "LogiC/O infotech Powered by Shopify": "Shopify 기반 LogiC/O 인포텍",
  "propertyType": "가구 유형",
  "category": "카테고리",
  "condition": "상태",
  "priceRange": "가격 범위",
  "options": "옵션",
  "material": "재료",
  "color": "색상",
  "forSale": "세일",
  "inStock": "재고 있음",
  "search_placeholder": "검색...",
  "reset": "재설정",
  "sort_by": "정렬기준",
  "new": "신규",
  "lowest_price": "최저 가격",
  "highest_price": "최고 가격",
  "no_properties_found": "부동산을 찾을 수 없습니다!",
  "total_properties_count": "총 {{count}}개 부동산 재고",
  "back_to_property": "← 매물로 돌아가기",
  "previous_image": "이전 이미지",
  "next_image": "다음 이미지",
  "main_image": "메인 이미지",
  "sub_image": "서브 이미지",
  "in_stock": "재고 있음",
  "out_of_stock": "재고 없음",
  "no_description_provided": "설명이 제공되지 않았습니다.",
  "add_to_cart": "장바구니에 추가",
  "views": "조회수",
  "tags": "태그",
  "share": "공유",
  "description": "설명",
  "reviews": "리뷰",
  "property_description": "매물 설명",
  "no_description": "설명 없음!",
  "features": "특징",
  "details": "세부사항",
  "brand": "브랜드",
  "not_available": "해당 없음",
  "product_dimensions": "제품 크기",
  "cm": "cm",
  "size": "크기",
  "style": "스타일",
  "modern": "모던",
  "unit_count": "단위 수량",
  "count_value": "1.0개",
  "information": "정보",
  "customer_reviews": "고객 리뷰",
  "price": "가격",
  "sale_price": "할인가",
  "sale_ends": "세일 종료",
  "write_a_review": "리뷰 작성",
  "review": "리뷰",
  "submit_review": "리뷰 제출",
  "review_list": "리뷰 목록",
  "showing_results": "{{total}}개 결과 중 {{start}}-{{end}}개 표시",
  "total_reviews": "총 {{count}}개 리뷰",
  "get_more_information": "더 많은 정보 얻기",
  "view_listings": "매물 보기",
  "name": "이름",
  "enter_your_name": "이름을 입력하세요",
  "phone": "전화번호",
  "enter_your_phone": "전화번호를 입력하세요",
  "message": "메시지",
  "message_placeholder": "안녕하세요, 저는 다음에 관심이 있습니다 \n[층의 리모델링된 매물]",
  "send_message": "메시지 보내기",
  "destination_furniture": "데스티네이션 가구",
  "comfort_style_durability": "편안함, 스타일, 내구성 — 모든 것을 한 곳에서",
  "agents_page_mobile": "에이전트 페이지 모바일",
  "search_for_agent": "에이전트 검색",
  "recent": "최신순",
  "oldest": "오래된순",
  "likes": "좋아요", 
  "no_agents_found": "에이전트를 찾을 수 없습니다!",
  "total": "총",
  "agents_in_stock": "명의 에이전트가 있습니다",
  "professional_agent": "전문 에이전트",
  "properties": "가구",
  "articles": "기사",
  "profile_views": "프로필 조회수",
  "followers": "팔로워",
  "following": "팔로잉",
  "rating": "평점",
  "agent": "에이전트",
  "agent_card_mobile": "에이전트 카드",
  "Total": "총",
  "propert": "가구",
  "ies": "들",
  "y": "",
  "available": "사용 가능",
  "No properties found!": "부동산을 찾을 수 없습니다!",
  "Write a Review": "리뷰 작성",
  "Review": "리뷰",
  "Submit Review": "리뷰 제출",
  "Review List": "리뷰 목록",
  "Showing": "표시 중",
  "of": "중",
  "results": "결과",
  "s": "들",
  "FREE": "자유",
  "RECOMMEND": "추천",
  "NEWS": "뉴스",
  "HUMOR": "유머",
  "BOARD": "게시판",
  "Express your opinions freely here without content restrictions": "내용 제한 없이 자유롭게 의견을 표현하세요",
  "See More": "더 보기",
  "Show Less": "적게 보기",
  "article": "게시글",
  "in": "에서",
  "free": "자유",
  "recommend": "추천",
  "news": "뉴스",
  "humor": "유머",
  "COMMUNITY PAGE MOBILE": "커뮤니티 페이지 모바일",
  "Community Board": "커뮤니티 게시판",
  "Article Write": "게시글 작성",
  "Write": "쓰기",
  "Back to property": "부동산으로 돌아가기",
  "Comments": "댓글",
  "Leave a comment": "댓글을 남겨주세요",
  "comment": "댓글",
  "Update comment": "댓글 수정",
  "Cancel": "취소",
  "Update": "수정",
  "MY MENU": "내 메뉴",
  "Manage Listings": "목록 관리",
  "Add Property": "가구 추가",
  "My Properties": "내 가구",
  "Add Repair": "수리 추가",
  "My Repair": "내 수리",
  "My Favorites": "즐겨찾기",
  "Recently Visited": "최근 방문",
  "My Followers": "내 팔로워",
  "My Followings": "내 팔로잉",
  "Articles": "기사",
  "Write Article": "기사 작성",
  "Manage Account": "계정 관리",
  "My Profile": "내 프로필",
  "Logout": "로그아웃",
  "Furniture": "가구",
  "Repair": "수리",
  "Followers": "팔로워",
  "Following": "팔로잉",
  "Likes": "좋아요",
  "Do you want to logout?": "로그아웃 하시겠습니까?",
  "Add New Property": "새로운 가구 추가",
  "Title": "제목",
  "Price": "가격",
  "Select Type": "유형 선택",
  "Select": "선택",
  "Select Category": "카테고리 선택",
  "Size": "크기",
  "Size (e.g. 120x80x75 cm)": "크기 (예: 120x80x75 cm)",
  "On Sale": "판매 중",
  "Yes": "예",
  "No": "아니오",
  "Sale Price": "할인 가격",
  "Sale Expires At": "할인 종료일",
  "Condition": "상태",
  "Property Description": "가구 설명",
  "Description": "설명",
  "Upload photos of your property": "가구 사진 업로드",
  "Drag and drop images here": "이미지를 여기에 끌어다 놓으세요",
  "Photos must be JPEG or PNG format and least 2048x768": "사진은 JPEG 또는 PNG 형식이어야 하며 최소 2048x768 크기여야 합니다",
  "Browse Files": "파일 찾기",
  "Save": "저장",
  "On Sold": "판매 완료",
  "Listing title": "목록 제목",
  "Date Published": "게시 일자",
  "Status": "상태",
  "View": "보기",
  "Action": "작업",
  "No Properties found!": "가구 찾을 수 없습니다!",
  "{{total}} property available": "{{total}}개의 가구 사용 가능",
  "Are you sure to delete this property?": "이 가구 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure to change to {{status}} status?": "상태를 {{status}}(으)로 변경하시겠습니까?",
  "No Favorites found!": "즐겨찾기를 찾을 수 없습니다!",
  "Total {{total}} favorite {{property}}": "총 {{total}}개의 즐겨찾기 {{property}}",
  "property": "가구",
  "No Visited Properties found!": "방문한 속성을 찾을 수 없습니다!",
  "Total {{total}} recently visited {{property}}": "총 {{total}}개의 최근 방문 {{가구}}",
  "Article": "기사",
  "No Articles found!": "찾을 수있는 기사가 없습니다!",
  "Total {{count}} article(s) available": "총 {{count}} 개의 기사 사용 가능",
  "Success!": "성공!",
  "Write an Article": "기사 작성",
  "Feel free to write your ideas!": "아이디어를 자유롭게 작성하세요!",
  "Sold": "판매",
  "Photo": "사진",
  "A photo must be in JPG, JPEG or PNG format!": "사진은 JPG, JPEG 또는 PNG 형식이어야 합니다!",
  "Username": "사용자 이름",
  "Your username": "당신의 사용자 이름",
  "Phone": "전화",
  "Your Phone": "당신의 전화 번호",
  "Your email address": "당신의 이메일 주소",
  "Full Name": "전체 이름",
  "Your full name": "당신의 전체 이름",
  "Address": "주소",
  "Your address": "당신의 주소",
  "Update Profile": "프로필 업데이트",
  "information updated successfully": "정보가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Add New Repair": "새 수리 추가",
  "Repair Type": "수리 유형",
  "Repair Address": "수리 주소",
  "Property Address": "부동산 주소",
  "Repair Description": "수리 설명",
  "Upload photos of your Repair": "수리 사진 업로드",
  "Repair property created successfully.": "수리 속성이 성공적으로 생성되었습니다.",
  "My Repair Properties": "내 수리 서비스",
  "No Repair Property found!": "수리 서비스를 찾을 수 없습니다!",
  "MEMBER_MENU_MOBILE": "회원 메뉴 모바일",
  "No Property found!": "속성을 찾을 수 없습니다!",
  "Total {{total}} article(s) available": "총 {{total}}개의 기사 사용 가능",
  "success": "성공",
  "Followings": "팔로잉",
  "Name": "이름",
  "Details": "세부 정보",
  "Subscription": "구독",
  "No Followers yet!": "아직 팔로워가 없습니다!",
  "Followers_count": "팔로워",
  "Followings_count": "팔로잉",
  "Unfollow": "팔로우 취소",
  "Follow": "팔로우",
  "{{total}} followers": "팔로워 {{total}}명",
  "No Followings yet!": "아직 팔로잉이 없습니다!",
  "{{total}} followings": "팔로잉 {{total}}개",
  "Someone purchased a": "누군가 구매했습니다",
  "Unknown Category": "알 수없는 카테고리",
  "d": "일",
  "Notifications": "알림",
  "{{count}} unread": "{{count}} 개의 읽지 않은 알림",
  "No notifications yet": "아직 알림이 없습니다",
  "MMM dd, yyyy HH:mm": "MMM dd, yyyy HH:mm",
  "Sign In": "로그인",
  "Sign Up": "회원 가입",
  "Please fill your detail to access your account.": "계정에 액세스하려면 세부 정보를 입력하세요.",
  "Fill your information below or register with your social account.": "아래 정보를 입력하거나 소셜 계정으로 등록하세요.",
  "Nickname": "닉네임",
  "Enter your nickname": "닉네임을 입력하세요",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Enter your email address": "이메일 주소를 입력하세요",
  "Email or Nickname": "이메일 또는 닉네임",
  "Enter email or nickname": "이메일 또는 닉네임 입력",
  "Password": "비밀번호",
  "Enter your password": "비밀번호를 입력하세요",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "Enter your phone number": "전화 번호를 입력하세요",
  "I want to be registered as:": "다음으로 등록하고 싶습니다:",
  "Remember me": "로그인 상태 유지",
  "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "Agree with": "동의합니다",
  "Terms & Condition": "이용 약관",
  "and": "및",
  "or": "또는",
  "with": "으로",
  "Sign In With Google": "Google로 로그인",
  "Sign Up With Google": "Google로 회원 가입",
  "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
  "you": "당신",
  "Cameron Williamson": "캐머런 윌리엄슨",
  "Interior Designer": "인테리어 디자이너",
  "Annette Black": "아넷 블랙",
  "Architecture": "건축",
  "Email and password are required": "이메일과 비밀번호가 필요합니다",
  "Login failed": "로그인 실패",
  "LOGIN MOBILE": "모바일 로그인",
  "Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laudantium, totam rem aperiam, eaque ipsa quae ab illo inventore.": "그러나 나는 당신에게 쾌락을 비난하고 고통을 찬양하는 이 잘못된 생각이 어떻게 태어났는지 설명해야 하며, 나는 당신에게 시스템의 완전한 설명을 제공할 것입니다.",
  "English": "영어",
  "Korean": "한국어",
  "Russian": "러시아어",
  "Repaired Properties": "수리된 부동산",
  "Professional repairs by skilled craftsmen": "숙련된 기술자의 전문적인 수리",
  "Technician": "기술자",
  "Electronics": "전자제품",
  "Appliances": "가전제품",
  "Like": "좋아요",
  "Unlike": "좋아요 취소",
  "Successfully updated!": "성공적으로 업데이트되었습니다!",
  "Total {{total}} repair propert{{plural}} available": "총 {{total}}개의 수리된 부동산이 있습니다",
  "NOT_AUTHENTICATED": "먼저 로그인해 주세요",
  "Professional Craftsperson": "전문 장인",
  "Reliable Repairs": "믿을 수 있는 수리",
  "Strong, stable, and long-lasting fixes for all furniture types.": "모든 가구 유형에 대한 강력하고 안정적이며 오래 지속되는 수리.",
  "Detailed Restoration": "세부적인 복원",
  "We restore furniture to its original beauty, preserving its character.": "우리는 가구의 특성을 보존하면서 원래의 아름다움을 복원합니다.",
  "Custom Solutions": "맞춤형 솔루션",
  "We design and build furniture tailored to your needs.": "우리는 고객의 필요에 맞춰 가구를 디자인하고 제작합니다.",
  "Trusted by Clients": "고객이 신뢰하는",
  "Over 10 years of experience and dozens of satisfied customers.": "10년 이상의 경험과 수많은 만족한 고객들.",
  "Years of Professional Repair Experience": "전문 수리 경력",
  "Satisfied Clients Served": "만족한 고객 수",
  "Furniture Projects Handled": "처리한 가구 프로젝트",
  "Client Satisfaction Rate": "고객 만족도",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Professional furniture craftsperson - {{name}}": "전문 가구 장인 - {{name}}",
  "Premium Quality": "프리미엄 품질",
  "Our Product Quality": "우리 제품의 품질",
  "Setting the Standard for": "표준을 제시하는",
  "Quality Furniture": "고품질 가구",
  "Our experienced technicians combine proven skills with practical knowledge to deliver high-quality furniture. Every piece is built with care, precision, and attention to detail.": "우리의 숙련된 기술자들은 검증된 기술과 실용적인 지식을 결합하여 고품질의 가구를 제공합니다. 모든 작품은 세심한 주의, 정밀함, 디테일에 대한 관심으로 제작됩니다.",
  "This service is led by <strong>{{name}}</strong>, a professional furniture technician with over 10 years of hands-on experience. He specializes in detailed restoration, reliable repairs, and custom furniture work trusted by many satisfied clients.": "이 서비스는 10년 이상의 실무 경험을 가진 전문 가구 기술자 <strong>{{name}}</strong>이 주도합니다. 그는 세부적인 복원, 신뢰할 수 있는 수리, 그리고 많은 만족한 고객들이 신뢰하는 맞춤형 가구 작업을 전문으로 합니다.",
  "Request Repair": "수리 요청",
  "Why Choose Our Repair Service?": "왜 우리의 수리 서비스를 선택해야 할까요?",
  "We blend years of hands-on experience with precise craftsmanship to deliver reliable, long-lasting furniture repairs and custom work.": "우리는 신뢰할 수 있고 오래 지속되는 가구 수리 및 맞춤 작업을 제공하기 위해 수년간의 실무 경험과 정교한 기술을 결합합니다.",
  "Showing 1-5 of {{total}} results": "총 {{total}}개 결과 중 1-5개 표시",
  "Total {{total}} review{{plural}}": "총 {{total}}개의 리뷰",
  "Review submitted successfully!": "리뷰가 성공적으로 제출되었습니다!",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "Find answers to common questions about our services": "서비스에 대한 일반적인 질문의 답변을 찾아보세요",
  "Notice": "공지사항",
  "Stay updated with our latest announcements and news": "최신 공지사항과 소식을 받아보세요",
  "Please read our terms and conditions carefully": "이용 약관을 주의 깊게 읽어주시기 바랍니다",
  "Customer Support": "고객 지원",
  "Help": "도움말",
  "Notices & Updates": "공지사항 및 업데이트",
  "FAQ": "자주 묻는 질문",
  "Terms & Conditions": "이용 약관",
  "CS PAGE MOBILE": "고객지원 모바일",
  "Service Page": "서비스 페이지",
  "Home / For Repair": "홈 / 수리 서비스",
  "Arabic": "아랍어",
  "Uzbek": "우즈베크어",
  "All Agents": "모든 에이전트"

}
